呢個故事，都係教訓猁迷子，凡事太盡，緣份誓必早盡...

早排咪撚咁搶口，收下聲咪唔使比人圍囉垃圾

有咩柒得過利狗出黎抽水會逐個post俾人bin

仲柒過域子

又引我post圖

當年都串串貢，最後成地精跣死謝拉特

果排唔知以為佢地拎左英超
而家潛哂水無面見人

拎左亞洲挑戰盃

英超挑戰盃

關你撚事咩 臭雞 博出位呀 四圍吠

我？使唔使借你班垃圾啊？慳d啦